[
  {
    "question": "开学第九十二天",
    "answer": "2025年12月28日"
  },
  {
    "question": "开学第九十一天",
    "answer": "2025年12月27日"
  },
  {
    "question": "开学第九十天",
    "answer": "2025年12月26日"
  },
  {
    "question": "开学第八十九天",
    "answer": "2025年12月25日"
  },
  {
    "question": "开学第八十八天",
    "answer": "2025年12月24日"
  },
  {
    "question": "开学第八十七天",
    "answer": "2025年12月23日"
  },
  {
    "question": "开学第八十六天",
    "answer": "2025年12月22日"
  },
  {
    "question": "开学第八十五天",
    "answer": "2025年12月19日"
  },
  {
    "question": "开学第八十四天",
    "answer": "2025年12月18日"
  },
  {
    "question": "开学第八十三天",
    "answer": "2025年12月17日"
  },
  {
    "question": "开学第八十二天",
    "answer": "2025年12月16日"
  },
  {
    "question": "开学第八十一天",
    "answer": "2025年12月15日"
  },
  {
    "question": "开学第八十天",
    "answer": "2025年12月14日"
  },
  {
    "question": "开学第七十九天",
    "answer": "2025年12月10日"
  },
  {
    "question": "开学第七十八天",
    "answer": "2025年12月9日"
  },
  {
    "question": "开学第七十七天",
    "answer": "2025年12月8日"
  },
  {
    "question": "开学第七十六天",
    "answer": "2025年12月7日"
  },
  {
    "question": "开学第七十五天",
    "answer": "2025年12月6日"
  },
  {
    "question": "开学第七十四天",
    "answer": "2025年12月5日"
  },
  {
    "question": "开学第七十三天",
    "answer": "2025年12月4日"
  },
  {
    "question": "开学第七十二天",
    "answer": "2025年12月3日"
  },
  {
    "question": "开学第七十一天",
    "answer": "2025年12月2日"
  },
  {
    "question": "开学第七十天",
    "answer": "2025年12月1日"
  },
  {
    "question": "开学第六十九天",
    "answer": "2025年11月30日"
  },
  {
    "question": "开学第六十八天",
    "answer": "2025年11月26日"
  },
  {
    "question": "开学第六十七天",
    "answer": "2025年11月25日"
  },
  {
    "question": "开学第六十六天",
    "answer": "2025年11月24日"
  },
  {
    "question": "开学第六十五天",
    "answer": "2025年11月23日"
  },
  {
    "question": "开学第六十四天",
    "answer": "2025年11月22日"
  },
  {
    "question": "开学第六十三天",
    "answer": "2025年11月21日"
  },
  {
    "question": "开学第六十二天",
    "answer": "2025年11月20日"
  },
  {
    "question": "开学第六十一天",
    "answer": "2025年11月19日"
  },
  {
    "question": "开学第六十天",
    "answer": "2025年11月18日"
  },
  {
    "question": "开学第五十九天",
    "answer": "2025年11月17日"
  },
  {
    "question": "开学第五十八天",
    "answer": "2025年11月16日"
  },
  {
    "question": "开学第五十七天",
    "answer": "2025年11月12日"
  },
  {
    "question": "开学第五十六天",
    "answer": "2025年11月11日"
  },
  {
    "question": "开学第五十五天",
    "answer": "2025年11月10日"
  },
  {
    "question": "开学第五十四天",
    "answer": "2025年11月9日"
  },
  {
    "question": "开学第五十三天",
    "answer": "2025年11月8日"
  },
  {
    "question": "开学第五十二天",
    "answer": "2025年11月7日"
  },
  {
    "question": "开学第五十一天",
    "answer": "2025年11月6日"
  },
  {
    "question": "开学第五十天",
    "answer": "2025年11月5日"
  },
  {
    "question": "开学第四十九天",
    "answer": "2025年11月4日"
  },
  {
    "question": "开学第四十八天",
    "answer": "2025年11月3日"
  },
  {
    "question": "开学第四十七天",
    "answer": "2025年11月2日"
  },
  {
    "question": "开学第四十六天",
    "answer": "2025年10月30日"
  },
  {
    "question": "开学第四十五天",
    "answer": "2025年10月29日"
  },
  {
    "question": "开学第四十四天",
    "answer": "2025年10月28日"
  },
  {
    "question": "开学第四十三天",
    "answer": "2025年10月27日"
  },
  {
    "question": "开学第四十二天",
    "answer": "2025年10月26日"
  },
  {
    "question": "开学第四十一天",
    "answer": "2025年10月25日"
  },
  {
    "question": "开学第四十天",
    "answer": "2025年10月24日"
  },
  {
    "question": "开学第三十九天",
    "answer": "2025年10月23日"
  },
  {
    "question": "开学第三十八天",
    "answer": "2025年10月22日"
  },
  {
    "question": "开学第三十七天",
    "answer": "2025年10月21日"
  },
  {
    "question": "开学第三十六天",
    "answer": "2025年10月20日"
  },
  {
    "question": "开学第三十五天",
    "answer": "2025年10月19日"
  },
  {
    "question": "开学第三十四天",
    "answer": "2025年10月15日"
  },
  {
    "question": "开学第三十三天",
    "answer": "2025年10月14日"
  },
  {
    "question": "开学第三十二天",
    "answer": "2025年10月13日"
  },
  {
    "question": "开学第三十一天",
    "answer": "2025年10月12日"
  },
  {
    "question": "开学第三十天",
    "answer": "2025年10月11日"
  },
  {
    "question": "开学第二十九天",
    "answer": "2025年10月10日"
  },
  {
    "question": "开学第二十八天",
    "answer": "2025年10月9日"
  },
  {
    "question": "开学第二十七天",
    "answer": "2025年10月8日"
  },
  {
    "question": "开学第二十六天",
    "answer": "2025年9月29日"
  },
  {
    "question": "开学第二十五天",
    "answer": "2025年9月28日"
  },
  {
    "question": "开学第二十四天",
    "answer": "2025年9月27日"
  },
  {
    "question": "开学第二十三天",
    "answer": "2025年9月26日"
  },
  {
    "question": "开学第二十二天",
    "answer": "2025年9月25日"
  },
  {
    "question": "开学第二十一天",
    "answer": "2025年9月24日"
  },
  {
    "question": "开学第二十天",
    "answer": "2025年9月23日"
  },
  {
    "question": "开学第十九天",
    "answer": "2025年9月22日"
  },
  {
    "question": "开学第十八天",
    "answer": "2025年9月21日"
  },
  {
    "question": "开学第十七天",
    "answer": "2025年9月20日"
  },
  {
    "question": "开学第十六天",
    "answer": "2025年9月19日"
  },
  {
    "question": "开学第十五天",
    "answer": "2025年9月18日"
  },
  {
    "question": "开学第十四天",
    "answer": "2025年9月17日"
  },
  {
    "question": "开学第十三天",
    "answer": "2025年9月16日"
  },
  {
    "question": "开学第十二天",
    "answer": "2025年9月15日"
  },
  {
    "question": "开学第十二天",
    "answer": "2025年9月12日"
  },
  {
    "question": "开学第十一天",
    "answer": "2025年9月11日"
  },
  {
    "question": "开学第十天",
    "answer": "2025年9月10日"
  },
  {
    "question": "开学第九天",
    "answer": "2025年9月9日"
  },
  {
    "question": "开学第八天",
    "answer": "2025年9月8日"
  },
  {
    "question": "开学第七天",
    "answer": "2025年9月7日"
  },
  {
    "question": "开学第六天",
    "answer": "2025年9月6日"
  },
  {
    "question": "开学第五天",
    "answer": "2025年9月5日"
  },
  {
    "question": "开学第四天",
    "answer": "2025年9月4日"
  },
  {
    "question": "开学第三天",
    "answer": "2025年9月3日"
  },
  {
    "question": "开学第二天",
    "answer": "2025年9月2日"
  },
  {
    "question": "开学第一天",
    "answer": "2025年9月1日"
  }
]